---
title: Über uns
subtitle: Wer wir sind
comments: false
---

Wir sind die Familie Schmitz und kommen aus Alsdorf.

- Wir lieben Borussia (auch wenn ein Abkömmling Fan der falschen ist)
- Können gut feiern
- Lieben Katzen
- Sind immer füreinander da


